極度憤怒！知名連鎖百貨公司叫咗個31.9兩餸飯，返到屋企打開竟然咁嘅樣！

今日叫咗個兩餸飯做lunch 西檸雞 羅漢齋，有得跟埋炒飯底，真係好撚憤怒

下面先係西檸雞，呢個時候已經得一半飯

食哂（後段要一舊雞半啖飯咁食）

下次真係要叫多飯，離哂大譜

窮閪

幾錢

係嚕 離哂大譜 咁多“送”咁抵食

開佢名 等多啲人知唔好中伏

吉之島？

正
btw一田好似都有呢種兩餸飯？？

幾好食咁呀，有咩唔滿意？大食就餸同飯分開買啦

Aeon？

上面有手足公開咗了 呢啲公司大家應該0容忍

話係投訴，其實係做緊宣傳？
高招高招

成班都係死窮撚 屌你行撚開

窮撚得罪你??難得一次食高過30蚊
平時都係死忍難忍到吉野家下午茶時段

中午時分買最好
我見佢啱啱煮好，夠晒新鮮

OK